有冇靚仔巴打會因為驚俾蝻雞姦而少咗去深水埗？

可唔可以留個名睇下

你姦埋我果份呀

唔靚仔,但向街等人,間中俾啲南亞gay佬flirt
幸好唔係晚上

小心俾人雞姦

UST南亞仔召喚

UST應該踢佢出校 會唔會雞姦男同學

咁我應該好安全

太靚仔 比女強姦到驚
想試下蝻

準備定安全套